有冇人覺得腳趾公嘅腳甲兩個角剪出嚟好爽

用指甲鉗磨甲個嗰尖位了起甲邊 一嘢剪落去 了返啲腳甲屎出黎 都幾痛 不過真係好爽
成日腳趾公塊甲生長返少少 就好想剪 搞到好鬼短

未入黎以為講陣芝士味

識剪一定咁剪，返唔到轉頭

係，點解咁撚臭？

有冇腳膠/奶人/俾腳趾人奶嘅巴絲解畫一下點樣唔令佢哋咁臭？

成日見連登好多人話腳甲屎臭到可以同白色珍珠/肚臍屎比 但我又唔覺喎 係聞落有啲啲臭 但絕對比唔起白色珍珠/肚臍屎個隻臭 又臭又忍唔住聞
btw好耐都冇白色珍珠喇

以前唔識剪 成日著鞋頂到/撞到嘢痛到hihi

唔好 腳甲增生就係咁鍊成

利申受害者之一

圖

白色珍珠其實係咩嚟

痛到好似生到入肉咁
次次剪唔到都想切咗隻腳趾算

喉嚨粒粒

扁圖腺結石

要講，臭嚟講，白色珍珠>腳趾公邊>肚臍屎

了到出嚟個下好有成功感

試過痛到紅曬冇理佢
過幾日有膿 好撚慘

我估d腳甲屎係因為腳甲刮損左腳趾，搞到流d血水同其他分泌，但又積左喺甲邊，再加埋着鞋焗住d汗，再焗出勁多細菌。

一路睇就好想liu腳趾甲果兩隻角